總有啲人離別左之後，彷彿係世界上消失

有一個前度，好多好多年前已分開，
佢係好自我果種既性格，好少朋友，
佢facebook除左放我同佢既相都冇咩會用。

當年佢令我經過左一段時間傷心最後先分開，
所以分開起到而家，講真已經冇放唔低/掛住之類。

最近facebook彈左啲通知，
記起左哩個人，撳入去佢facebook，
依舊係自分開後就一直停留左冇再更新過。
直到今日，入面所有相仲留左係度，第一頁留言仲係我留低。

所以有一刻覺得，有種好奇怪又好感概既感覺。
唔知感概啲咩，可能覺得點解哩個人可以完全消失得無影無蹤掛。

畢竟當年仲讀緊書，個心好似白紙咁真心真意投入過。

只係喺你嘅世界消失咗啫

因為人地已經花花世界 隨時結埋婚 唔洗上facebook囖
或者開左新account

呢句真

係呀 而且唔止我
係同斷晒所有學校識過既人

再無交集既感覺真係好慘痛
兩個唔同生活圈子 唔同科目 唔同大學
我真係好想知道你做緊咩呀

可能真係結左，大家都差唔多係適婚

唔知點講，姐係都有啲前度／唔熟既舊同學，
你都會facebook知佢仲係度存在緊

有無諗過佢真係離開左世界

但係你地冇大家facebook冇whatsapp?

我同佢就真係冇

咁希望唔係既

依種感覺好難受

我地大家都Block哂喇

魚？

點解搞到咁疆？

大家當左大家敵人咁
個問題解決唔到
其實我仲想同佢講 我仲係掛住你

就算係一樣科都唔會知佢係同你分開後做d 乜

我真係好唔想咁 兩條平行線交疊過又要分開
答應過永不分離
佢講過前路難行 都會有佢陪我行

ex 就係咁既存在
曾經好close 分左手就咩都唔係

I know that feel